梁天琦。辛苦你了，現在才六個月

香港人冇唔記得你

但講起你先會諗起

同埋依舊咁唔爭氣

做狗 everyday

供埋樓 等死

做港豬係幾好既

Who你老母 死全家啦柒頭

岩岩大陸落黎？

係咪覺得自己無知係好撚型啊柒頭

你提一提又好似記得佢係湖北落黎

低死

#k

係，咁點？

梁天琦的外祖父是中國國民黨黨員[5]。

梁天琦母親黃女士的家族在大陸淪陷前曾在當地經營棉麻生意，家境富裕。梁天琦的外祖父黃先生曾南下香港讀書，之後又赴滬在上海財經學院（現上海財經大學）修讀經濟管理學科。黃先生1953年大學畢業後被分配到新疆金屬公司下屬的礦務局工作了七年，現定居珠海。黃家的祖屋一度被充公，在1979年被返還給黃家[6]。

梁天琦於其母親的家鄉湖北武漢出生[5]，一歲時隨來自武漢的母親來港定居。父親為香港人，是研究近代史的中國歷史老師[7]，也教中文及佛學[8]，曾在武漢投資酒店，但因遭遇SARS疫情，酒店業蕭條，最終虧本撤資。梁父在接受《大公報》採訪時稱：「我唔鍾意內地嘅制度，但唔代表我唔鍾意中國（我不喜歡內地的政治制度，但不代表我不喜歡中國）[6]」。梁天琦指雖然他不在香港出生，但在香港接受教育，香港塑造他的價值觀，對香港有深厚情感。2003年七一遊行時他不了解當中來龍去脈，但父母則表現雀躍，向他解釋遊行對港人的意義[8]。

佢為香港做既野多過包括我在內既好多香港人

高汁新移民

所以？支那仔為香港出咁多力！你d港豬 做緊乜

共業不在乎種族，如果係黑人打個香港返嚟俾香港人，佢都係香港人

梁天琦判個日，班on9 推余德丞入院post都蓋過天琦，關心d三四線藝人仲多過正經新聞，香港人真係自作孽不可活

我問你係咪岩岩落黎

呢句係佢老豆講
唔通你母親係妓女 你又係鴨？

屌那星，2019年都黎緊
仲停留係血統論既思想
真係笑撚死人

點都好啦。就算唔講佢，唔理有冇人記得佢

呢段時間香港又有冇人做過啲咩？

香港只能等死

你呢

用下腦啦
人地係講緊愛國唔等於愛黨啊
咁得閒不如去讀多啲書啦

唔知呢 做咩都冇乜反應咁

成個post都係spin ftw嘅五毛

唔好顛啦
香港好大部份人既父母/祖父母都係大陸黎

我敢肯定D人記得呀弊少, 記得計畫平安夜點執屍都唔撚記得天琦了

梁天琦
我一直都記得佢

搞咁耐，得個吉
點會唔記得呀

永遠記住你係為左香港人而坐監

無耐前就香港英雄 一爆左佢係大陸出世就變做狗雄 連登仔真係無啲質素 香港人唔配擁有你

好撚典型垃圾連登仔思想 點都搵個位黎屌人黎提升自己 係網上拎成功感 現實唔知係一個點鳩樣嘅毒撚

天琦bb

唔參加補選咪冇事囉，你以為狗主想捧你?? 想推你落火坑就真

梁天倚就真係大陸落黎啦

啲五毛真係mon住.大家咪理佢地

低撚死

屌你老母又英雄主義 除左佢仲有其他人坐緊架 提都唔提 死仆街樓主

上面啲五毛狗好多都係波台狗賤種嚟
兩登大毒瘤

大陸仔 WFC

你要咁講 大陸落黎嘅都比你更關心香港
更肯付諸實行
你自己反省吓啦仆街

好多大陸仔都好關心香港，
開閘放撚曬佢落黎住囉

推

問題係香港人無要求佢去坐。
香港有錢，專業人士個班藍仲多過黃。
我情願佢唔返香港唔洗坐，錯判以為坐三幾個月，點知6年。坐完又唔會有絲毫改變，白白犧牲。

香港人真係永遠都咁撚戇鳩，你睇吓台慶果晚，推爆左差唔多10個post。連燈仔真係口講一套做一套

Who

原來梁天琦又係共青團嘅人
香港咁撚多5毛唔起清個底就盲撐

對唔住 啲人連香港咩事都未知

Hahaha

咁講 即係每日150個新香港人 只要有心
都同天琦一樣wo
你地做咩唔比機會人地

連登超多高級五毛 不停分化

死監等

所以我成日都話香港人唔配有人值得為佢犧牲
自私d係無錯

義士

洗撚你個監等犠牲咩 你以為自己邊個

岩呀，咁你等住中港融合啦港豬

人地喺獄中戴光環

兒登仔就間唔中出下post搶人地個光環嚟戴下

成個post好撚多五毛

On9 ， 97回歸已經決定左一切
你又幾巴閉唔港豬呀？ 睇你咪又係公屋廢青

監等就監等啦，過多陣撚有人記得咩

做咩姐你？五毛無野玩開始玩人身攻擊
我只係一個普通小市民，係咪住公屋又如何？
係咪要武勇先唔係港豬
97回歸係定局無錯，但就好似cancer 咁
可以做咩treatment 去推遲惡化咁
不過就係有你依d人，我真係覺得香港無得救

小學雞 咪上黎柒啦

又吹奏毫無建樹既監等

唔講都唔記得
佢係因咩事入去 宣誓玩野？

呢排聖誕，唔係樓主提起都唔記得...

唔知佢係咪上連登睇得多信以為真

其實呢度個個鍵戰

咁你有咩建樹呀又

所以話幫香港人抗爭係幾on9既一件事

起碼唔會出黎搞暴動先 仲有兒登鍵國派幾時收皮？實事又做唔到 成撚日網上圍爐

你老母做雞生咗你件弱智仔出嚟

支那新移民想人認同唔該學下梁天琦

一日成隻五毛狗咁一日都係賤種

唉

入黎blk左一堆五毛/智障

願天琦健健康康，我們來日再戰

可以嘅捐錢畀星火
除咗天琦仲有好多義士

LM

加油天琦

人地離開香港唔通靠你做野，攞d證據睇下你條柒碌幫香港做過d咩

佢都選唔到

其實佢做過啲咩實際野，點解講到全香港欠左佢咁？

利申: 16補選有投佢，認同本土理念

準備一陣又俾人話五毛

出返黎記得生性做人

淨係宣掦本土理念都叫做左野啦

下下靠傳統泛民政黨根本冇用

佢係俾年青人知道香港有本土既理念 可惜敵不過政權 亦唔俾老一輩支持

笑死， 有鬼用咩， 出到黎生生性性啦

仲要坐幾耐

(Show Blocked User - 調理滷味 )

鮑姐仲紅過咩天琦啦

從鮑姐洗板事件就睇到連登赤化既端倪

無論天琦做幾多嘢

最後都係成日被人話大陸落黎

啲人真係戇撚鳩

比人利用完...
出來又係做番 同樣野
番唔到轉頭.

wfc

自愧不如

血統論係連登本土派核心價值黎
利申唔支持血統論

好撚正 講親天琦既POST都有好多五毛可以BLOCK

連登班本土派咪又係得把口，開post畀正評當支援 有幾多人真係有行動，遊行籌下安家費都好呀

睇黎好多連登仔係原居民，個個住700呎村屋

我喺另一個post都講過，自己喺邊度出世同埋屋企人係咪新移民佢冇得揀，但既然佢都有本土既理念咁做咩要排斥人，咁排法只會呢堆人心淡慢慢越離越遠，支持本土既人亦都越嚟越少

唔係梁天琦都唔會知泛民幾仆街

唔止六個月，佢認左襲警，今年1月已經坐緊，暴動6年實際坐4年，預計2022年年頭可以放監

天椅屎眼直徑又創新高

屌你老母咪撚side track，邊個告佢暴動？邊個判佢罪成？你唔撚屌埋黃台仰，天琦受緊靶條仆街去左邊

天琦，我呢世都會記得曾經有一次投票，投完我係覺得好開心，覺得真係投咗個代表到我嘅人！辛苦晒你 祝你聖誕及新年快樂

咁你想點

篇文都唔睇清楚
學人做五毛

某會員話瓦全成世無自由仲慘

封左大量五毛

總之記得佢就可以去旅行 睇下tvb
唔記得就係港豬 日日做狗 死全家

好撚過你la 你只係住香港講廣東話既大陸狗炸

大陸仔who你老母

死罪犯係入面唔好出返黎啦

拉得好

成個post說服唔到人天琦究竟實際做左啲咩貢獻出黎，淨係得班五毛同死硬本土派係到互相攻擊，真係唔怪得點解香港仲有咁多人寧願投泛民都唔想轉投本土派

天琦有我地tvb藝員多正負皮嗎？

沒有

證明連登指定杯葛電視台嘅藝員喺連登仲高知度度過天琦

班港豬連支那仔都不如

大陸仔一條。

五毛多到

我who你老母陷家剷呀

對唔住，係我的責任。

唔好意思

屌你老母串鳩我湖北琦

走去問個俾政府無理剝奪終生政治權利兼坐緊 發咗一年幾叫改變香港嘅春秋大夢嘅後生仔你做過咩有咩貢獻
幾撚好嘢呀

個啲郁啲話人五毛既捐咗幾多錢支援義士？

傻西假膠一名
襯地臨啦短命種

五毛多到咁 點玩呀

放心啦，黃巾賊都會史上留名
佢點會唔留黃絲賊

block鳩哂啲五毛先
btw 天琦加油

願聞其詳

除左理念上，我唔覺得天琦以至本土派做左啲乜野出黎係說服到人去支持

我淨係知好多所謂土生土長既香港人都出賣緊香港

係唔係等梗上訴？

雞同鴨係收錢架

趕走你啲垃圾港豬既人

屌那星 做乜連登越黎越多五毛既

姐係人地帶你去死，你就跟住去死？
錦又唔見你老母叫你好好做人，你唔聽
仲做共狗，做港豬？
私樓公屋就證明個人幾叻？
就算係都係我上一輩叻
你痴飯食架垃圾，唔關你事架
香港多謝有你先會錦污煙瘴氣

起碼好過坐係到上連登抽水之後生活中做狗

起碼唔會出黎搞暴動？錦姐係有冇答過有咩建樹？

而家每次聽到哩首歌，都會諗起梁天琦

唔好意思，會努力改進。

天琦

Push

梁天琦仲有幾多碌

講獨派存在本身就笑話。陳浩天開頭話要武裝革命縮到去反暴力支持修改基本法，政府唔比佢宣傳搞港獨就話打壓，被捕風險太大要潛伏一下。喂阿哥，你係要顛覆政府搞分離主義 你係咪expect政府可以比你申請搞港獨？ 人地猶太人建國就唔同啦，英國佬限制佢地返巴勒斯坦同運軍火要絞刑，佢地唔怕死照做同玩埋恐怖襲擊，邊會on99求政府比佢搞事，講完武力抗爭下秒聽到會坐監就縮坐的士走佬

早排上庭見到佢 冇乜野都幾精神

特登搵番個comment 黎應

無錯香港目前「仲」係歌舞昇平
但之後點？
一年前大把人仲會講一年比一年好
宜家唔同講法啦

睇下隔離post，班傻仔見到Viutv出個屌下新移民既節目就打晒飛機，完全唔記得間電視台矛盾港獨單野，就知道香港人幾善忘，梁天琦咁樣坐6年真係唔值啊 。

維穩既野梗係要有啲甜頭俾你地j下既

啲五毛又真係唔驚有報應

又一年初一了。

歌舞昇平

大年初一祝你冚家剷

如果呢個世界真係有報應,共匪一早死撚哂啦

X2

又提隻大陸狗。

提唔提佢都要入去坐咖啦。

梁天琦個on9仔都唔係無辜咖。

咁就

block柒你先

掟磚咁型，一定記得啦。

武漢琦

唔緊要 但你地要笑要抽水既
你地即管搵個香港人真係夠疆做野先講

出力？出咩力？
你老母生你嗰陣就出力啦

佢好兄弟黃台仰去左邊??